中秋最寂莫的人

Joe

決定返去探佢 食餐飯 賞個月 再帶佢去叫雞

你ex

已經去緊探牙租
邊似你d死25仲係到講風涼話

探左了

一切 隨風～

已向joe爸問好

牙租

中秋不能沒牙joe

樓豬有女

唔敢同你比，你更多